﻿#Deploy automático Puppet Agent Windows com BOLT.

#Script para realizar a instalação do puppet agent em vários servidores Windows. WinRM deve estar liberado nos hosts.

#Script deploywithbolt.ps1

#Criar a pasta c:\instpuppet e coloque os scripts nela
#Script principal, antes de executar alterar as variáveis de acordo com o ambiente
#Instala o bolt no pc que vai executar o script

#Script instpuppet.ps1
#Altere as variáveis caso tenha mexido no script anterior
#Baixa o puppet de acordo com a versão do Windows
#Instala no host remoto